安歴基執教西班牙！

Luis Enrique has been appointed as the new Spain coach after their World Cup disappointment.